hi 淡友 (340)

牛市回歸

Lm

連登最大燈神

pish

大家找緊布巴既POST唔敢搶位

牛緊

本身朝早已經想入
忍手忍到依家

又入番

撚狗即市忍唔住入次次都損手

如果我睇今個月完之前 上280 有無人覺得我On9

紫巴去咗邊, 好似唔見咗人

Failed

一手痕就輸十格

坐熊

牛軍終於贏左次。
巧感動

最連最大燈神上線啦

好痛 今日熊熊唔見左幾K

笑咗2百個post

終於等到牛三

布軍信念熊

255
劍指二幻八

今朝唔知點解隻put 高開 賺十格走倒

FULLY FAILED

64764 0.07平均價 0.077 走

上年大牛市都未必得啵

唔覺

跟左

走一走啦
勢好補裂口

372+2

斬啦

你又入返？

熊得未？

係 仲要又高J 10手

大賺lunch

小佢個米 又升返 夾profit

牛氣沖天 吽吽吽

爺西停左

Q牛123格

你食好多餐都得

彭巴 All in左
下個星期有冇得M記加大 睇呢注啦

1格照食左

早左放牛 食少6格

咩事

睇黎入左30萬股

我賺埋都唔夠俾手續費

你又知？

又違反力學

好大棍

走完即升多幾格 有無咁邪

布神都睇彈到258-260加沽
其實都合理 值搏

牛軍 殺佢老母

應會試昨夜期NH

扣完手續費有53蚊

same thought

仆街啦你，要捱

我都係呀屌

彭巴 屌撚住

256 就到

有份市信號咪入囉

cls 上證收市仲爆緊

今次含唔含撚架

無信念啦

回返下俾我入牛好wo

就係無爺西先升

我幾百蚊都係手續費黎

朝早牛牛食左啦？

爆左咁多

來回左好幾轉了

咁係咪熊得

256

好有挑戰性

個位好靚開得

計番仲蝕左呀屌

rich
今日又零操作

夾緊熊,堅持信念

通道底,博彈好過博再跌

布神, 隻10蚊價外PUT點搞, 洗唔洗追PUT既時候PUT番12.9 果隻

一個字 牛

25600 - 3

無得含, 唔排啦

今日有冇年輕人跌樓?

係咪256就可以-1

通常應該妹 所以1130就走牛

同問 定坐到屌米10蚊

痴撚線 扯到咁 又後悔左

升埋爺西個份 呢排港女如果無爺閪都好勇咁行先

千升之日

爆喇

而家追call是否不智？

輸咗5格牛 贏返10格 報仇

邊個會估到跌千點 唉

留返d力飯後扯啊 飯前扯到咁恆

升撚完未

嘩屌256

食多5格等回 大家加油

夾爆熊啦，點算

睇住注熊中左伏
好在細注

仲255
256啦

快D升上去

蟹熊 20格

LC 左係咪食左先好呢

又冇跟
點食到

256食都未遲

插到-26000

菇咗2318， 是否不智

入左就唔洗轉

冇跟

信念

減磅，等258-260

25600 +10

集氣上27000

60857 15格走唔走好

嘩 開極限騰牛仲正 尋日我睇中0.078極限牛 今日升左成147格

做你對家 26600 -10

鬼唔知18歲白虎大波瘦底鬼妹正咩
食到先得架

上證下午拉升, 恆指大爆升

還沒有相擁別意外 神教會我等待

信念高台已起好

報復式反彈開始

跟

睇幾多？

所以張LC 唔捨得平

啱啱用晒啲錢啦

目標262?

267熊夠薑就夾爆我,最多IFC見

係 上一個底

屌 成朝左一巴右一巴左3次

You're not alone

我睇星期一升多日, 上番13-14蚊想加put果下諗緊加10定12.9果隻

我都係268 熊，依家廿格，我估唔會日日一千上插爆

gun
我排你後面

熊坐14格 之後放即反手牛 追番9格

有時左一巴右一巴嘅問題唔係睇得唔準 係唔夠信念

why not both

我真係唔撚信之後又會爆得上去267呀屌,1200點話夾就夾呀

屌今日發瘟唔知自己做緊乜，惟有出禁術

開左 今朝雙刀差D奶野
輸了小小金錢 嬴了許多經驗

熊熊既底

係 睇跌彈上幾格就淆底走左 跟住跌到仆街
睇升 跌左小小又淆走左 跟住爆升

跟隊

夠膽唔好走 下星期收你皮

唔好阿，小注熊好痛啦

有時喇

牛軍唔好太high
下晝跌返落黎就

今日出左去做野睇唔到咩事，set左走熊差一格先走到。宜家要坐成廿格尋日贏個d要嘔返哂出黎

大戶開淡倉咋
一定係咁

下就要跌！

fatfat

你唔係-10咩

升哂先轉會唔會比人追擊

才息兼收

夾到high high
肯撚定一入牛就左右黎料

大戶

唔做呢啲嘢

gun

山底熊?

點玩都贏

yes

入牛過夜啦你

好采免佣我先買正股

熊2

免佣先掃大隻股

太空熊9坐算
驚驚

GG, 今朝我咪話睇好2318

可能星期一補埋個裂口

免佣好正

仆街夾左30格係咪要止血走路

睇完profit 變負數，好傷

淨返一半熊都走左
追唔追得牛？追唔追得牛呀布神？

286

一出一入都冇左成千銀

又曲線曬自己係大戶

我暫時唔會追囉

信念之言

好，少做少錯，謝布布

布神睇今次彈到咩位？

呢個真
不過free fall起上黎都好撚急

係咪得我未block 你

今日邊個傻鳩追熊

我都未

我

所以尋晚美股爆升緊幾多點?
你既牛仔冇事嗎?

我264坐落黎
陣間都要睇位入少少call

大家好似遺忘左琴晚美股係跌過700
個幾百點我唔落場賺就唔會輸
錢已袋

你是不死大戶, 唔算

已扑

屌一樣，好在唔係山底入唔係好傷

你張 -2呢, 走左未

正恩巴，我追左，又蟹左啦

ok 繼續信念熊

晏就爺閪爆升都要走

今朝平左啦，係冇平個一半熊

完全封鎖

梗係無錯啦
無一次唔係馬後炮

我冇追熊 但今朝震走左隻牛

尋日賺個d嘔出黎好痛

差D係山底追PUT
但諗諗下, 都係唔好
成日都係DAY LOW開PUT, DAY HIGH 開CALL

我囉

今日山腰開熊都死，無左廿格

76

圖太朗仲係睇淡？

叻

gun咗

who

可唔可我傳授下 「唸唸下 都係唔好」呢一招俾我

me

追左2手248put

死魚彈未驚過

我都想學，忍左一朝，一出手就夾，

山底開熊 無人夠我on9
坐10格即走 好彩

就係見佢一直50點上落, 突然穿左落去
上證又跌
好撚想PUT港女個臭閪

但我忍住忍住左

我都係。忍唔住出左手。夾爆袋啦

Same here 過夜羊之後 即市點都要嘔番啲出後

成日「諗諗吓，都係唔好」跟照就照我原本諗法爆升/跌

25格
so sad

買正股

最可怕係我一陣反手入牛，就又跌過

佢講乜 我冇乜點睇佢D POST

你鐘意蟹想收養佢地咋

我俾錢你買272熊

咁你下次想入既時侯 就入相反 咁就贏了

兩星期

我都驚坐遠 d , 坐緊267

買左會俾人夾喔
買左我會好撚驚喔
買左我又食唔落飯喔
買左我一陣又手震出汗
買左就算賺都唔夠我執藥
諗諗下都係唔好啦
呢D錢都係, 唔係我賺架啦

袋底牛

same 忍左兩個鐘

高位put左平保蟹緊幾十格我屌

柒頭FN66號

牛奶心經

咁有時係會咁既
但又唔會太可惜囉
總會有時中, 有時唔中

你賺返男人錢啦

waste 9 gas

試過買相反都豬呀

你都係係呢度揾個執到錢既巴打做仔

比錢佢幫你執好過啦

搵咗啦

升左300點，24515一格都唔升

三萬幾變廢紙

而個好緊要 布兄提點先開始留意

保持信念

我經常唔追post

out晒

決定打暈自己2星期後先再睇股票留返隻put賭大細
今晚過海賭3-2手算

21格

咁真係餓死都未天光

行使價 28,600.000
痴線 做牆紙喇

我無馬後炮架
尋日反手call
今朝食左
如果唔係通完要訓

呢家吉倉得個望字

正股驚過 蟹CALL ????

頂，好嬲，行去moko想食smile發現佢執左

由上到下 level 1至level 5
我都係完成左level 2 學緊level 3
唔怪得忍唔到手

博爺西轉燈

樓寶4.94 開始流口水

咪講左囉

DT食定過夜

早左入
均價5.3

沒事巴呀

上返27000

我都想幫沒事巴含啊

vol 大 十字星
重點係700畫晒d 波底直線 就見底
佢行緊5浪
個波無得跌突

等恆指翻到2萬2我就開第一口 435 同12

都未到價內都唔會爆升

彭巴買左架咩車？

而家要排隊喇

今日11點爆上去係咪又係margin?

排隊啦

我想玩屎眼

我負責奶袋底，ok?

佢預返家鄉姐我估

咁你鍾意啦
可能我燈呢

琴日晴巴0.013 入60857... 不過應該無乜人留意佢掟左個no.

你問下佢

我排左先, 你要等下

呢番話你琴日講咪好

我有開

我負責抹精

可能爺爺宜家醒左唔會回頭。加埋頭先應該係食左偉哥

但我尋日好撚驚個panic sell未完 唔敢入

你到底要幫幾多個抹架
分唔分到身架?

俠盗彭巴 刧富濟貧

1299 call 呢？ 大家點睇

依家0.052

我隻267 熊都可以坐下阿，今日開左，夾左廿格，
有無袋底俾我玩下

應該得掛 射一次都要啲時間啦

個市難玩！等升返，月尾倒先入熊，玩返佛係，贏咗嘅$我係唔會攞返出嚟

想入 咩價位止損止賺好

0.06 thanks 琴日gun jor當賭波

好悶呀

冇買咩？

點呀你
有冇入牛

估a底大賽

期待阿爺星期六日做野

0.052 入返？

做乜打我

呢排最開心係真係慢熊市
樓市gogogo啦

借黎揸下

好 支持

好勁 剩係買牛熊？

係，呢到大把勁人

咁你都知

丁蟹原來係大陸有新劇上

cfu 叫好倉走佬

gun!

唉屌我注熊

匿左係床底偷聽到

我都想玩

大c 睇256-257有阻力

有無人put 700

2318都搞

等陣一棍打穿哂

至於好倉，大師建議應盡快平倉走人，輸少當贏，現階段勿入市撈底博反彈，趁彈高做淡反而更為值博。

收到

咁你同佢玩啦

屌, 姐係仲有得升?

我跟左大師，就蟹左廿格

排

訓身牛仔 至少升一千

跟師父

Amg阿

之前唔知有呢個post 輸咗3成

開完會啦

反彈第一日唔好搞呢味野
有幾可反彈得一日
仲要之前跌揀左2900點

今日一夾，所有profit 無哂

阿公

入左黎之後 輸錢進度慢左

但264落黎成千二點都冇哂 ?

做撚死人

剩番三成 真係好撚痛

今日又輸

又係你呀

正常

死猫彈姐

屎忽喎，點會冇我

咁反其行之道買小小近牛過夜咪fatfat

你要返工㗎咩？

點先贏到

我係一個工作狂

咪撚多手

ps 鳩畫

等陣追返

我愛白帝

put 得小米未

估你唔到

隻手仲未知放係邊
放call定put好

Gun

其實轉角位點解要買隻遠熊過夜，係我就買隻最近嘅，打咗自動止蝕

你係色情狂

你係xx狂

你都係

仲有4分鐘

大師睇 256 257做淡 隨時又要彈上26700

沒事巴

唔撚好屈
我係佢哋願意先會掂嘅

牛三

我願意

而家一係新頂 一係舊頂
想避險既等下星期二

做咩訓醒教彈高左咁高
訓之前穿263架

淡友要收手，大師睇淡

25565-1

哋

Mentori

253

快啲掂啦阿公

想羊錢呢?

布清尋晚仲睇240

呢期燈定熄燈

等下星期跟trend

molamola 252-1#it2#dog #it2#dog

期結前先會熄

唉
又要排隊

火箭

上証轉燈

大師廣告都話左 點一棧燈

cls

群p

頭也不回爆升上258

等上證2638先做淡

夾到頭都爆

夾死

import cow from bank as mentori

做咩

fill完gap再考慮沽

佢地讚你有勇有謀開牛

要企到261先叫轉勢 ，依家只係彈

大賺60

睇你地HIGH得幾耐

cfu 睇法同你一樣 a 底再深啲

人仔6.895

呢排都大賺

無入牛 睇住你地賺

布神估彈到邊 有阻力

276

25640 -1

258 - 260

挾死佢地

肯回未

最近冇心機炒浪住，佛系等位加put，睇樓市先

走左先認輸

我都未...

入返牛

布神，係咪越近260做淡越好，262止蝕？

蟹20幾格熊 要跳了

10029買得？

神

走啦穿左夜期個頂

係

跳左船，止左

睇淡人仔就買

早走左牛 差20格

升左400點 唔信繼續升

枝枝上

屌你老味回啦仆街

樓市得個睇字

未係時候可以落場

牛簽仔

65838

牛軍開party

25550

上證仲會唔會有兩點棍呢

成交大增 反彈正式開始？

夾死熊軍！

但我冇信念

有冇人跟左?

忍住呀 輸緊錢用put 追返本先牛熊
彈緊架啦 高位睇緊落Put 一個浪3000點搞掂

食哂升跌既感覺好正

隻熊好多蟹

終於肯回

肯回未 cls

無買賣

夾到27000

起馬258

回緊啦 垃圾港女 你大佬琴晚跌500幾點呀

270以上

260

反手牛仲有得食

再比啲力

今次彭巴賭唔賭？

急升到咁，點牛過

回啦

平保有料快速補裂口

3手蟹仔 可以點

追牛12格cls

回得30點

山底入熊 而家計落30格
輸十幾格打左係咪值得開心下

40格

跟咗

邊隻？

我都覺

上證 GOGOGOGOGOOGO

又中？

好在走撚左唔係再幾十格

船長

今日又好似上轉315跌落去290再彈咁

今早跟我又贏40格了

日經都轉燈喇

邊有咁快轉完

你有講野咩

瞬仔

molamola

夾到班熊軍投降先 有冇人跟?

Give me five yeah

上證炒上

期指好友好high，個個覺得可以食返千幾兩千點

集氣

唔信佢回30又升過

升600好唔好？

高追左注牛 蟹緊2格

approve, 快d夾

升咁多 之後要還，保持而家咁收市就ok

俾番幾千點俾牛軍呀

輪證？垃圾！都唔開價

大佬月尾睇升到幾多

我跳左船，今個月profit 無哂，知錯啦

好彩飯前冇入熊 睇佢會落 結果挾成二百

熊軍總司令 son of finance呢

得啦 知你係牛軍

一路等緊去熊

會唔會今日就補番個口佢

成千點profit喎

幾多？

2822 牛有冇得諗

平保沽壓好勁

琴晚貼熊倉 今日即反彈

叫你跟實架喇

快啲升到258比我入熊

258 左右

快啲到258

尋日仲要大尻我 搞到我腳都震埋

係唔係集氣，準備又黎過

信念 逢高加沽

係咪258就沽

但今朝有人唔信阿爺會上番

哇屌仲升
回啦仆街想加注啊

加沽呀

Number都比埋 唔識入既正傻尻

最好緊係越近260

北水琴日掃個d今日已經有賺

屌期高水

26000都想緊去

食左重注左4格
倉底14格

25740 -1

信，人仔升番

冇睇一陣 升成400點
好彩琴晚走左253-1

而家得番2318同恆call同米put

無brake

bang bang sing

388 202 了

嘩吊 258 入range

今日260真係點都得，反正都要jump

呀爺提早出手夾人仔

白帝

388 202
11 206
1毫牛

熊軍信念！逢高加沽

真係升返打和當無事

已經258

裂口補左一半

我正股無入

我DLGH
真係唔回比我加CALL架喎

超賣區橫行左兩個鐘

道期嚟計都升緊500點
想升夠1000點？

我睇262
今晚過 dlgh

跌返啲比我加CALL喇好唔撚好阿

小米put都係唔加住，等下星期先

沖得上262就...

留意水熊軍好high

爺閪低位升左60-70點

大戶又來

Thanks 又執左15格

QQ牛熊真係輸死人

屌爺西2600了

500點

食完飯返黎升到咁

我d熊

好痛

終於沽得

都幾夾得今日
1日跌1日升 當發左場夢贏左個心跳

係點？ 買升定跌好

比d力我好唔好
賺就多多夾就少少，一啲都唔刺激

頂今朝跟布神買2318
追唔切post追返到布神放即排，賺得兩格
而家升到巴巴聲

咩料

入手put試試先

暫時沒有蟹貨

不得了 牛熊都坐緊

股市殺手

一買就跌

一賣就升

唔好講呢啲呀 好邪嫁

話都冇咁快就阻力

同15年7月跌二千點之後果日咁似

Qq升返 大家當咩事都無發生過

你啲熊呢

上呀柒頭爺閪
跑呀

嘩屌 小米隻put

斬撚曬啦
隻30000無理

唔好喇
未入388CALL

上證2602 喇

YES, 又係穿哂底成條

神阿

放牛 兩隻正股照KEEP

一野轟落去

你大把profit 怕咩

33484-29129 跌左3000點 彈返1600點
不過個陣牛三 而家熊一

轟上去呀
你老尾

回返二百點先啦 牛熊一齊happy

之後會補一補裂口。磨一星期再跌？

即時槍決

彈到26000先沽啦 外圍都升返 唔好對個勢作對

轟邊都得

最緊要有力

回啦回啦 未入牛快入
反彈浪開始咗

嘩屌

嘩屌，咩事

岩岩牛三頂峰之後跌個下囉

正恩蟹左牛？

無事
繼續

沽

跌 跌 跌！.jpg

一注5格
一注平

唔得繼續

回左100點

熊軍上上上

睇3 5仲有少少位沽 未入好快 食佢幾十點都好

我都蟹緊 屌

牛仔要全走，今日高位已見

尾市再買返，唔好hold牛，賺左先，高位已見

沖呀25570

同我上

爺西跌啦屌你老味

唔準!!!

好亂 布巴睇跌 彭巴睇升

上證回塘，高位已見，走牛

中移動

我淨係知我啲牛仔死哂

今次仆直. 大師睇16000

殺呀

岩岩一回又無加注

睇8500

引熊

下星期仲有冇力彈?有正股(吉車,比亞迪電子),輸緊10幾%,唔知點好

升呀

殺阿

大戶㩒低畀大家買牛
講句多謝先啦

無話260唔洗夾喎

頭先只係引牛

呢幾日好貼水
好唔對路

應該唔會咁快回完 同我跌多啲

升啊 唔要蟹

無貨

蟹緊幾多？今日你都有賺啦

升多150點我就閃
接力成4次

上270阿!!!!

唔比閃呀

夠薑今日收258

渣打賺緊 hsbc洩緊

汁得廿格

不過500手
熊豬好多不過200手

大户爺閪快啲托個市啦

想call巴巴一晚 見到盤後個價好吸引

成個市比你賺哂啦

你講乜野
即時槍決

今日升7舊好冇?

蝕緊咁撚多都型 ？

好

呢啲100%短暫氣氛主導嘅市, 炒格都幾易...

我都覺好型

嘩屌唔對路

我今日仲未正數呀 蝕緊幾k

又回 你老豆

人地之前贏左幾球又話你知咩

牛軍唔走，預備gg

回緊？

我都覺 可能笑到最後係佢

高位耳見，要搏牛都尾市先, 有水位好食

彈散格局

上証2600頂撚住

66296 執10格走人

話左仲有得落

至尊寶分身？

熊!!!!

我估補唔到裂口

布神有咩部署？

請問何解？

加沽!!!!!!!!!

倉低熊

屌 又唔記得掛左牌入
彈左個sms先知 屌那星

回了回了

on9高j完牛仲可以喺最高位走埋牛 呢個操作不過不失啦

逢高？

話左大家知

清唔係一開市已經坐緊牛架咩

未食好食！

咁似做左頭肩頂咁既

已經高完

仆街了

回咗百幾點
入熊未？

尾市入牛，有牛食左先

熊仔

吓無架啦 我未入熊呀

跌佢老母

其實大戶都好撚盡 買起道期400點黎托全球 當現貨跌個 d 無到

尾水 高追熊要小注

沽得

香港玩完

爺西玩完了

仲要回緊....

又蟹 今日走4轉全部錯撚哂

補到裂口上先叫升，依家叫彈

升呀，唔升點沽

收收手先

比我完完整整坐一次浪

支持布布，65951恆熊揸到恆指23800

如果下個禮拜補到你會唔會轉身

驚驚, 食左3格走牛

入唔夠多貨

比人踢出左神根？

唔會，因為係熊市

依家仲keep牛等死，尾市先好搏

睇清楚D 啦, 登記下姐

特衰每去一個歐洲國家都要搞一次簽證
一國兩制

分鐘圖頭肩頂

In 布布we trust

基本上大部份免簽都要reg

係EU外嘅要 即係英國人都要

平手走左100手即彈兩格 似撚尻我

屌你瑞銀成日唔貼價

都執幾皮啦屌

叫左唔好高追熊

引完熊
上阿

咁同無免簽有乜分别

正恩有咩貨 賺緊幾多？

而家可唔可以熊住放假

引牛呀
快沽

1000手恒牛
200手Q 牛
準備收市前或隨時走

267都企唔穩 點會牛

1000手

吉倉過weekend 保平安

Bno 都無得走

絕技...本多終勝

係頭肩定圓底

問爺閪

Gun 最多唔食足呢次反彈
等位沽

道期 上證已回